電腦開唔到，無法"自動修復"

岩岩電腦神神地
重新開機就變左咁
google過呢句野，就跟住YouTube咁做
都係唔掂

部手提電腦新買，用左只係兩星期左右

而家係咪等聽朝去電腦鋪整？

洗機

咩牌子型號？

ASUS VivoBook S14
S406U

新買架

試多陣啦 我之前都係攪左幾粒鍾先重裝到

有冇洗曬啲資料?

有 洗晒 我係幫人整

....."
洗曬都要幾粒鐘

我就係唔想洗曬啲資料

點算好呀

唔識整就拎番保養搞啦
先買左2個月

兩星期呀

去普通電腦鋪定返深水埗黃金好？

ASUS呢個價位既機間唔中就咁
我個部幾年前買既都會 轉番7就冇事

Reboot > F9

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

Same problem. 試左幾日都唔得。 我想重裝佢都唔比我format

係咪要落電腦鋪整？